(必入)想做孝子買張按摩椅 求推介！

事關家母年紀越黎越大 腰肩頸都開始唔聽話
所以小弟想入手一部按摩椅孝順下家母
但係市面上太多選擇 但又怕買錯 因為好少按摩椅評價
小弟都出過去試過osix otx ogawx 都好似唔錯咁
有無屋企有按摩椅既巴打絲打比個建議參考下
感激不盡

ogawx e神個部自己都幾喜歡 但怕有更好

yo

有無人呀

osim

俾錢出去搵人按好過啦

你自己同佢按

認同 之前買咗部oism 仲要最貴嗰隻兩隻
依家變咗裝飾品

買按摩椅係最on9既選擇

點解咁講 因為小弟未曾買過按摩椅
同埋屋企人都好少時間出去搵人按摩
所以先考慮買張按摩椅

按耐左會變得唔舒服？

我按摩好係好識啲位 唔夠大力

按摩椅嚟講 買inada冇得輸

自己去比較吓

用緊OSIM Luxe 成家日日爭住用

重用ogawa?
偷料偷到傻

因為好多人買完玩一陣就唔用
又晒位

買張按摩椅返屋企 最後變咗放雜物放衫

睇你幾歲 近40歲就會成日用。

巴打用緊？
我仲未試過呢隻牌子 搵日去試下先

認真呢
仲以為e神個部唔錯
又做優惠平差唔多兩萬

聽人講osim容易甩皮
你用左幾耐？買個陣有無優惠

養貓狗bb仔就千祈唔好

有冇真係試過
預番幾大